聽日精英賽決賽

正評：英華
負評：男拔萃
利申正評

All YW boys Will take u down

英華今日打到抽晒筋，聽日點打

相反dbs好快就搞掂人哋

Yw一定要贏啊

點先攞到飛去睇

英華加油

而家學界水準好低

屌你咩 玩具玩下手仔 咁認真討論做咩

屌今日食緊老麥果時睇臨尾果球三分我屌左聲，周圍啲人望住我心諗jm9

應該會太攰 今日打到抽曬筋
不過都係正評的 英華加油

未又係dbs